點解D人咁中意一問一答，又唔會主動問你嘢？

到我無癮唔想再搵佢果時，佢又會突然主動呻我點解變得唔再關心佢，話好唔開心，我就再日日搵佢，但佢依舊一問一答，唔會主動問番你嘢

冇必要計較
約到出黎就得

啲女成日咁 好辛苦

做緊上把位做咩要咁主動